let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Apa kepanjangan dari HTML?",
    answer: "Hyper Text Markup Language",
    options: [
      "Hyper Text Preprocessor",
      "Hyper Text Markup Language",
      "Hyper Text Multiple Language",
      "Hyper Tool Multi Language"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Apa pengertian CSS?",
    answer: "Cascading Style Sheet",
    options: [
      "Common Style Sheet",
      "Colorful Style Sheet",
      "Computer Style Sheet",
      "Cascading Style Sheet"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "CSS digunakan untuk mengatur ?",
    answer: "Presentasi tata letak dan tampilan",
    options: [
      "Bahasa pemrograman",
      "HLogika program",
      "Presentasi tata letak dan tampilan",
      "Koneksi database"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa fungsi dari JavaScript?",
    answer: "Memberikan interaktivitas pada halaman web",
    options: [
      "Menambahkan style ke elemen HTML",
      "Memberikan interaktivitas pada halaman web",
      "Menambahkan style ke elemen HTML",
      "Mengelola database"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Tag HTML yang digunakan untuk membuat hyperlink adalah:",
    answer: "a",
    options: [
      "url",
      "link",
      "href",
      "a"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Apa yang dimaksud dengan box model dalam CSS?",
    answer: "Model untuk mendefinisikan border, margin, dan padding",
    options: [
      "Model untuk mendefinisikan border, margin, dan padding",
      "Model untuk menggambar kotak di HTML",
      "Model untuk membuat input box",
      ""
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Selector CSS #header merujuk pada:",
    answer: "Elemen dengan id header",
    options: [
      "Semua elemen dengan nama header",
      "Elemen dengan id header",
      "Semua elemen header di halaman",
      "Semua elemen dengan class header"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "CSS Flexbox digunakan untuk:",
    answer: "Tata letak responsif ",
    options: [
      "Tata letak responsif ",
      "Animasi",
      "Membuat gambar responsif",
      "Menambahkan warna ke elemen HTML"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "CSS Grid digunakan untuk:",
    answer: "Tata letak halaman ",
    options: [
      "Menyembunyikan elemen dari halaman",
      "Menambahkan efek transisi",
      "Animasi",
      "Tata letak halaman"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Apa perbedaan antara let, const, dan var dalam JavaScript?",
    answer: "let dan const bersifat blok-scope, sementara var bersifat function-scope",
    options: [
      "var hanya dapat digunakan untuk deklarasi variabel yang dapat diubah",
      "Semua memiliki fungsi yang sama",
      "let dan const bersifat blok-scope, sementara var bersifat function-scope ",
      "const hanya dapat digunakan untuk deklarasi variabel yang tidak dapat diubah"
    ]
  },
];
